日本妹聽不懂普通話辱罵，全程微笑

Mayuyu

G

.

火車

令過mayuyu

影衰兒登

日本妹

lm

pure 過麻友友

球迷=廣友
大陸仔=波台

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

大陸狗真係地球cancer ,去到邊都係咁黑人憎
拜託唔好出嚟獻世啦，呢啲人種根本冇世界格格不入，死番喺支那咪算囉

麻友呢啲咁可愛嘅女仔都針對

我都想操麻友

可愛嘅G

支那真係全世界最垃圾既人種